有冇$60樓下鎖速plan?

淨係用黎send whatsapp

位位都咁貴...